民陣你知唔知好影響士氣 , 明明7.21遊行人數明顯多過 7.1 , 點解人數得 43萬

而家啲廢老話佢地撐警人數同黃屍差唔多

43萬 vs 31.6萬

由得班廢佬啦, 打飛機自由大家都有

民陣通常只會報多 你出少句聲好冇

過左就算，勿分化

報大數長遠黎講失公信力，只會無人信